海怡唱完歌班後生被人淋漒水

fb見到，有無巴打喺附近？

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

咁仆街

證明我地一刻都不能鬆懈

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

Pish

屌你老母

係咪應該要考慮下主動出擊？唔可以俾佢地班藍絲坐大

家下邊撚個先係暴徒啊吓黑警

Ofcause in the dream ......
係夢 我係三國無雙既呂布

佢一係弱智一係5毛
唔洗理佢

鴨脷洲西邨黎
廢老邨

輪到南區光復